求救！朝早俾個風扇整到步電腦，開機有問題。

朝早俾個風扇整到個電腦頂，之後就開唔到機，試過幾次都係咁。部主機係開到，但係keyboard，Mouse同埋個mon就冇反應。

可能啲嘢鬆咗，留意下開機有無 debug 燈著。

ram,mouse,keyboard,display card, mon 線全部抆起清塵重插。 (因為你唔知邊樣鬆)

cpu 正常就好難鬆，而且要有散熱膏先好搞，所以就有佢先。除非 debug 燈係著 cpu 訧一定要整。

順有睇下啲插線嘅 hdmi/ usb 線頭之類有無變形/爛。

我睇唔到佢塊板有debug燈呢樣嘢

咁多人用 intel原廠風扇

塊板冇debug燈
(Asus prime b365m-a)

你風扇都無啦 得石頭

好心你啦
返回現實啦

石頭人返去玩石器時代2077啦